【0908】聖保祿 奧運年份橋附近被捕人士

請問有冇人見到奧運年份橋被捕嗰20人最後上左既警車車牌係咩？朋友有家人係其中一位，聯絡咗律師，但要知道咩車先知可以邊度搵到

推呀

推

push

Pishhh

有人就餓死啦

《急推》 前線唔好餓死呀

幫

推！！！

UT 2736 <—— 狗車大巴士

我係禮頓道富豪酒店，跟注而架狗車，佢返左北角狗屋，我本身睇唔到有無被捕人士係車，如有需要，可以通知律師

推！！！！

找到律師係北角警署跟進，暫未有得保釋。唔該各位！

樓主可唔可以問多你少少
有fd都死左係同一個位
係咪全部去左北角狗屋

根據之前經驗都係㗎啦
同一架車正常都會係咁

我朋友今朝收到屋企人電話啦，你冇個frd消息？